[Smartone] sim plan就黎完約

sales請出手
用緊4g 無限plan 實收$439一個月